{
  "id": "MA3122",
  "introvideo": "src",
  "GameType": "WordProblemWithCalculator",
  "IntroText": {
    "Type": "PlainText",
    "Content": "用直式算算看"
  },
  "GameConfig": {
    "calculatorVerify": false,
    "markdownVerify": true,
    "calculator": "CalculationBoard"
  },
  "Questions": [
    [
      {
        "headQuestion": "老師買了80根棒棒糖，平分給4個小朋友，一個人可以分到幾根棒棒糖?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "80 $$ 4 = $i$$n$答：$i$根",
          "Answer": ["÷", 20, 20]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "老師買了60顆巧克力，平分給3個小朋友，一個人可以分到幾顆巧克力?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "60 $$ 3 = $i$$n$答：$i$顆",
          "Answer": ["÷", 20, 20]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "老師買了90根棒棒糖，平分給3個小朋友，一個人可以分到幾根棒棒糖?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "90 $$ 3 = $i$$n$答：$i$根",
          "Answer": ["÷", 30, 30]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "老師買了50顆巧克力，平分給5個小朋友，一個人可以分到幾顆巧克力?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "50 $$ 5 = $i$$n$答：$i$顆",
          "Answer": ["÷", 10, 10]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "老師買了40根棒棒糖，平分給4個小朋友，一個人可以分到幾根棒棒糖?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "40 $$ 4 = $i$$n$答：$i$根",
          "Answer": ["÷", 10, 10]
        }
      }
    ],
    [
      {
        "headQuestion": "媽媽花了39元買3個紅豆餅，一個紅豆餅要多少元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "39 $$ 3 = $i$$n$答：$i$元",
          "Answer": ["÷", 13, 13]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "爸爸花了46元買2杯奶茶，一杯奶茶要多少元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "46 $$ 2 = $i$$n$答：$i$元",
          "Answer": ["÷", 23, 23]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "媽媽花了45元買3個紅豆餅，一個紅豆餅要多少元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "45 $$ 3 = $i$$n$答：$i$元",
          "Answer": ["÷", 15, 15]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "媽媽花了48元買4個紅豆餅，一個紅豆餅要多少元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "48 $$ 4 = $i$$n$答：$i$元",
          "Answer": ["÷", 12, 12]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "爸爸花了38元買2杯奶茶，一杯奶茶要多少元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "38 $$ 2 = $i$$n$答：$i$元",
          "Answer": ["÷", 19, 19]
        }
      }
    ],
    [
      {
        "headQuestion": "有78顆橘子，每6顆裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "78 $$ 6 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 13, 13]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有96顆洋蔥，每8顆裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "96 $$ 8 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 12, 12]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有65顆橘子，每5顆裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "65 $$ 5 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 13, 13]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有98顆洋蔥，每7顆裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "98 $$ 7 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 14, 14]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有84顆橘子，每4顆裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "84 $$ 4 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 21, 21]
        }
      }
    ],
    [
      {
        "headQuestion": "把49元分給3個人，一個人最多可以分到幾元?還剩下幾元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "49 $$ 3 = $i$ ... $i$$n$答：$i$元，剩$i$元",
          "Answer": ["÷", 16, 1, 16, 1]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "把50張貼紙分給4個人，一個人最多可以分到幾張?還剩下幾張?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "50 $$ 4 = $i$ ... $i$$n$答：$i$張，剩$i$張",
          "Answer": ["÷", 12, 2, 12, 2]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "把47元分給2個人，一個人最多可以分到幾元?還剩下幾元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "47 $$ 2 = $i$ ... $i$$n$答：$i$元，剩$i$元",
          "Answer": ["÷", 23, 1, 23, 1]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "把43張貼紙分給3個人，一個人最多可以分到幾張?還剩下幾張?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "43 $$ 3 = $i$ ... $i$$n$答：$i$張，剩$i$張",
          "Answer": ["÷", 14, 1, 14, 1]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "把46元分給4個人，一個人最多可以分到幾元?還剩下幾元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "46 $$ 4 = $i$ ... $i$$n$答：$i$元，剩$i$元",
          "Answer": ["÷", 11, 2, 11, 2]
        }
      }
    ],
    [
      {
        "headQuestion": "有95個巧克力，每8個裝一包，最多可以裝成幾包?還剩下幾個巧克力?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "95 $$ 8 = $i$ ... $i$$n$答：$i$包，剩$i$包",
          "Answer": ["÷", 11, 7, 11, 7]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有86個果凍，每7個裝一包，最多可以裝成幾包?還剩下幾個果凍?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "86 $$ 7 = $i$ ... $i$$n$答：$i$包，剩$i$包",
          "Answer": ["÷", 12, 2, 12, 2]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有92個巧克力，每6個裝一包，最多可以裝成幾包?還剩下幾個巧克力?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "92 $$ 6 = $i$ ... $i$$n$答：$i$包，剩$i$包",
          "Answer": ["÷", 15, 2, 15, 2]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有78個果凍，每5個裝一包，最多可以裝成幾包?還剩下幾個果凍?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "78 $$ 5 = $i$ ... $i$$n$答：$i$包，剩$i$包",
          "Answer": ["÷", 15, 3, 15, 3]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有61個巧克力，每3個裝一包，最多可以裝成幾包?還剩下幾個巧克力?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 2,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "61 $$ 3 = $i$ ... $i$$n$答：$i$包，剩$i$包",
          "Answer": ["÷", 20, 1, 20, 1]
        }
      }
    ]
  ]
}
